［無圖］啱啱天水圍銀座優品360有4隻門口狗

兩隻有罩兩隻無罩
我專登離遠除低個罩行埋去咳兩聲
嗰兩隻狗即時彈開

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

希望佢地24小時企喺到

唔知佢哋喺度做咩

作故仔，拉